【現代童話】 【繪本】 恐怖核心與小鳥

各位, 我畫了一本書，想個個都睇到，所以我就響到放了。
故事如有雷同，實屬巧合。

我upload了這書在fb:

不過我也會post在這裏, 看那個方便你看~

大家喜歡的話，請like我的Facebook!

不理會反應如何，我還會繼續畫下去的，畫完再post在這裏吧~

Upload完了~

謝謝支持!

推

臭閪

點解佢要叫恐怖核心嘅

咁悲傷

有些人問核心的名字怎來?

好吧...是這樣的..

本來書名是很普通的, 叫"稻草人與小鳥".
但我寫故事的時候（我用英文作的，會快一點）寫錯了稻草人的英文....
由scarecrow 寫錯 scarecore.........
然後，嘛，就將錯就錯吧！
然後重畫他了.

重畫後, 我發覺更有意思了.
'恐怖核心'就是外表很醜的人, 但內心很好.
小鳥就是看中這點, 所以，她最後毫不猶豫地弄死他 (因為對她來說是不痛不癢).

於是,這就出來了另一個道理了：
無論你內心有多好，你是不能打動一個以貌取人的人的.
又或者客觀點說，心地好並不是讓人喜歡你的唯一條件.

雖然較為黑暗，但我看到的世界就是這樣.

支持本地創作

嘛,都過了一星期了. 我見沒什麽人看...
看來也差不多是時候全部和盤托出了.

那至少, 也讓我為這故事做一個後記.

首先, 我就是故事裡的雕像.

情節很簡單,
雕像被鳥利用 然後鳥又跟別人跑了
從頭到尾 那隻鳥根本沒想過要報答過雕像
反而忘恩負義的殺死雕像

其實故事本身蠻黑暗的, 但實在很符合現在的社會情形.

被人騙, 我無話好說, 也不想去報復什麼.
我只想以自己的經歷, 畫成故事, 提醒他人我悟出的道理.
就是這樣.